世界盃都4年一屆都等得, 決賽只係叫人休4日

休一個星期後先開波唔得咩？4年一次唔可以等2隊都最佳狀態先出場？下下要人7勞8傷去踢, 不如縮到14日踢完算

哪有咁多假唔洗返工咩

樓主已經痴線
第一個回覆仲痴線

其實抖返一個禮拜都唔過份..

有幾痴線？現代足球體力化左好多啦, 仲要跟幾十年前定落黎既規則做？

十幾廿年前都整體戰入手
全場奔走永無走漏

球會表示唔好阻住我開季

猛虎衝力都可以射頭

輸 到仆街

全場賓周永無早漏

踢完決議案已經8月6先返球會
如何再延至仲得既
英超8月11開波

乜得三個星期休息咁少? 冇記錯世界盃有規定踢完最後一場要休息四星期, 歐國盃就冇明文規定